身好攰但瞓唔到

放低個電話 打撚死都合埋對眼
忍撚住唔好玩電話 係張床碌下碌下就瞓著
快啲照做

就係做完都唔掂

好眼訓 準備訓教

終於。。

琴晚唔小心5點先瞓
依家即刻瞓唔到

終於咩

點解可以唔小心 不過抵死

乖啦

你終於早瞓

shit

我乖乖的

我又知我夜訓

講粗口都話乖

我都係 聽日又要翻工

I remember

番幾點

正係對住你唔講

掛住我

成日第朝要返工夜晚未到3，4點都唔會訓

sweet sweet

對其他人啲野咁上心

咁你慢慢等睡意 到我訓先

Missing

Okarrr!! Goodnight

No........ 我記住你了

請早睡

88

You

～～

日日都想射波

要乖d

我唔乖咩

9

心很累

合上眼睛

但要早2個鐘起身撘車都成個鐘

做咩

.........………瞓啦

攰到訓唔到

你out lo

琴晚五點瞓今日十點半就起咗身 但依家完全無睡意 無瞓過晏教

勾佬

非gay.......

香港人點解要咁慘工時長到喊，又要比上司奴役

幾時先肯訓

唉 唔好再講依啲了
日日做到似隻雞～比人鬧仲要開口笑～
利申做緊廢青

你瞓我瞓

ptbf應該好揾d，又舒服

Yes 300/hr o唔ok

我要你攬住我

你請我？小弟樣子唔差，係有d矮

跛咗

橙

用手

唔比摸唔比拖手，車馬費你出

好肚餓瞓唔到又點計

又掛住我

成日都係咁
尤其是嗰晚踢完波

斷咗

Me no money

Eat go!

我成個月冇踢過波 星期日最後一場冇後備

型

我唔記得你啦

喂

係

Ok

咁點算

咁善忘既

你攬

邊有

你咁肥

整個杯面

錫返。

Ok嫌棄

碌卡都ok喎

緣清呢

Ok 你比卡我 我去碌

搞到我都有d餓

ok我係你銀包攞比你

冇杯面 屋企仲有塊牛排

🖕🏿

做咩做到咁岀面

你為我減

唔想冇左你

個頭話唔記得我咖

你減肥未

ok生食，就咁決定

醫院見

我怕認錯人

你唔係因為我個肚腩先鐘意我咩

bb們，我訓鳥
行完書展

收到風你都鍾意我肚腩

買咗咩書
早抖！！

但你係女仔

冇買，之前買完都唔睇

偽娘

書展行到腳跛

點會 我咁特別

唔識野

咁去有咩目的？

好想瞓呀

早

飲杯酒

坐輪椅

男的也好

特別低b

湊下熱鬧咋

咩酒好

你推我

咯咯咯咯！起身

拉我起身

155 64kg。。

屌你老母 唔減就no frd go la

唔準講老母
我會減 請賜我力量

你老母啊
你對住東邊十五次先

唉 今朝先食完麥當勞
2號餐飲細橙汁

想食
但起唔到身

15舊 唔洗找

廢到 好飽

why
我係東方既神明

二號係乜
我次次都食珍寶，正正子

你只係車頭嘅燈仔

火腿扒芝士basic la......
我唔鍾意珍寶 鍾意食包

你知唔知侮辱神靈會有天罰

屌你個個唔係包啊

屌 笑到我

...........屌啊要自己夾埋 咁煩

笑你老母
將你再變肥d先

你唔識用手？

你有手咪得 洗乜我整

收嗲啦 又叫我減

hi ching

我淨係整俾女人咋

變肥你等你自己減

hi 你老母

咁惡收左人錢啊？

Hihihi

On9 wai

小妹我

shit 無良心係會有天罰

但豬西

咪跟風講野oj？

Shit

好涼。。。

熱死

Agger 利申涼緊冷氣

唔環保

收嗲啦你 你唔好比我知你開冷氣呀

風扇

琴晚我都風扇only
依家巴士冷氣緊

有錢人搭巴士出街

你搭的士

腳踏車

好型

想唔想坐

想！

800/hr

訓左？

喺度喺度！！

我拎去食嘢好過

唉又食女886

帶埋我食好西

挽留！

想食咩

食你

挽你老母

草莓綿綿冰

勁

rave

來吧我什麼都願意

唔準講老母

十卜食草莓綿綿冰

Hi

我都係 明明訓晏教一定好舒服

我愛白龍

我開依個po個時係夜晚

哼

嬲乜

第三名
最後執左兩隻屌

單排？

係啊
第一條傻閪應該唔知間屋有人
我入左房
跟住收圈出去殺佢

第二條傻閪做趴地熊

跟住我唔知俾咩人殺屌

花子我地一齊去動漫

咩動漫

動漫電玩囉67

哦 柯南

go?

要瞓覺不了。。。。。

今日訓
訓到開

死狗公 返屋企打丁

屌你

雞記杯百事好難飲 無汽+唔凍

一齊食我

好濫

收嗲啦

我都好鍾意雞記百事

其實你邊位。。

但mk個間好唔掂 嬲左 明明嗌7up

咬我

公廁

嬲佢 嬲佢

飛x大咬

Agger

你個口會好凍

不服來辯

我唔做第三者

戒夜訓真係好撚難

頂得順

Lm

第3者仆街死是常識吧

下次餵冰比你

依家眼瞓了 我諗都差唔多沖涼即瞓

敏感牙齒

出面竟然有po captv vs 100mo
心諗咁都有得比 100毛真係 都唔明點解ig可以咁多followers 佢啲嘢真係唔好笑
試過有fd tag我同我講好好笑 笑到流眼淚 我搵個笑點都搵咗好耐

我覺得100mo啲街訪有時都ok
但captv就好似頭文字D咁

Captv笑到我仆街

敏感雪子

你去咗邊

So qqq

captv高汁

yes！！！

機鋪

好啦咁

回家鳥
玩gundam

早啲瞓呀

早抖！！

唔訓

...

秒？

身好撚攰 但一諗起生活艱難 就點都瞓唔到 唯有返工瞓

起身未

做乜唔瞓

打風呀

秒你屎忽 眼瞓呀

番工瞓

係緣b

其實所有留言嘅人都係我，唔信？我換個ac send多次

我笑咗

Just do it

冇都。冇滴

風都無 點打呀 天文台

同你一樣

你準備等天罰啦

同你一樣就真 可恥！！

我好大風啊

做咩罰我

笑死我

87

點呀你

膠叔

派你

我agger呢位清

反彈

收嗲

其實所有膠都係我派，唔信？我換個ac派次

惡過匡智

sading

摸頭 乖

搵我同佢比

好好笑

唔可以用貓貓狗狗嚟同雪子比

笑點 -10

我在如此悲哀的拍拖 為何緊抱不放

開針

。。。。

忘掉我

unhappy

屌你老無

咁易就開心

我笑點+100

在

聽日test add oil

我好易氹

唉 真係唔識啲手工嘢
點解我可以咁廢 無了無了

好攰了

一罐可樂帶你走

咩手工野

想食甜品

紫米露

銀包個啲 整比自己

。。 係。。

乖 早啲瞓 精神啲

我想整㗎 懶 姐係包埋材料？
我早排整左八達通套

一枝會唔會好飲啲？

係
好勁呀

都可以

點解可以睇說明書都唔識整 我好傷心

悶到無野好做就試下 整銀包太高難度了

啊屌拿星！！！啊！！！ 咩都做唔好 又開始退行啦唉

ok $5.9

步

好味到呢

好想死
應該聽日叫表姐教我

影嚟睇下

唔鐘意食

綿綿冰

咁食咩

怕羞